8號風球預警無得早走

8號風球預警 都係想市民安安全全咁返屋企 要掛正先放既公司 好無良lo